雞年要食雞,有D懷念高登炸雞

幫襯過兩次咋

D雞比起KFC,大雞大食落無咁油膩
同埋間野好體貼,門口放左兩支調味粉任落,比客人控制辣/鹹味
好似我呢D鍾意重口味的成日覺D店員落得唔夠味

果陣推到變女神條女去咗邊